(冇圖) 尖東查飛狗

企足成個下晝，不務正業，虛耗光陰，不知所謂

又一個鍵盤廢閪，你有料就拍片上前屌鳩佢唔查蝗蟲，而唔係鬼鬼祟祟偷拍啦

一睇左邊個樣 就知佢好撚煩都8婆

用左長者卡定小童呀垃圾
身有屎呀

垃圾狗工，浪費資源

廢老

狗鐵打手

你搵幾個FD一齊埋去企囉

又有